八達通貼紙好得意

其實成日出街見到啲朋友張八達通「花咗」
一眼就睇得出係「花咗」

我就唔同 癡晒貼紙 就咁睇又睇唔出係「花咗」
啲公仔又得意

1999

今日又一單行行吓街因為八達通

而家街好少有得賣了
以前我張係kuromi但喺公司廁所跌咗
畀人執咗

聽日先再講 唔該你